到底有冇咩方法可以令垃圾傳銷學店被傳媒報導?E.g 現代持續教育中心 【啟示書院(compass College)】

如果畀傳媒報道, 就可以一目了然, 知道係咪垃圾!

咪撚再呃中學生!

垃圾院校網站

push